今日先知全線養心麵收曬皮

啱先係中環記得有養心麵，諗住睇下佢有幾霉點知原來執咗(門口寫內部裝修)

老老實實，大家不如加多兩錢肉緊收曬全線養心殿皮啦，我好期待呢一日

利申：前養心殿忠實fans

正皮
負皮

1/10

2/10

3/10

4/10

乜黎

5/10

支持你地警犬嘅舖
應該諗緊點改名

做消防俾狗撚

養心殿老細開既車仔麵店，貴到仆街又唔係好食

嚟唔切講再見

你唔係之前好中意食掛

6/10

係收皮就快

7/10

8/10

9/10

10/10

負皮個個係咪養心殿個仆街老細，定係mon po狗

補返張圖

裝修 ? 改名當冇事發生過
從新開鋪

中環個間唔似，佢又業主放盤又出租